點解韓國呢個地方咁鍾意充大頭？

呢個國家真係好撚重視外觀
整容風氣茂盛，
韓妹d 樣整完個撚個都一樣，倒模咩屌
韓妹對波又假撚到屌一聲
輕則重甲push up bra, 重則隆胸，再著貼身衫凸個胸型出黎
好可惜大多數係石頭胸，行路果陣唔撚識震
男既就健身風氣當道，又係主力buff 個外觀

再講下車
例如Kia 咁，平價車又要搞到個外觀好撚勁咁
副偈牛肺咁垃圾都要充大頭鬼

呢個國家有冇咁撚自卑
成日要靠充大頭

事實係外觀真係好重要

同強國本質一9樣

係姐
但唔覺有d over ?

佢地無內涵

It is useless

健身風氣當道有咩問題，係好事黎喎

你喺香港望下啲男仔先啦

健身係好事
但啲韓仔全部整容又濃妝

我話你知
我以後都唔再笑韓國人

無圖討論？半個韓妹都無點討論

Why

去過韓國未？未去過咪亂嗡啦傻閪

都係比中國教壞 支那儒家毒

其實kpop唔等於韓國
仲有韓國藝人係首班幫香港人發聲嘅外國人
唔該你地諗一諗先再話人冇文化

大大隻一舊舊
但個樣化到童顏妝咁
條眉先誇張
落差好大

又搞分化

香港冇資格笑人
至少人地係真男人 為自己地方付出血汗